毅進 ive asso 邊啲仔最老土

毅進男不潮 @架夜

利申HD辣殺仔
讀緊果個學校有捧毅進星
食lunch果陣見過
幾條撚屌一舊咁樣走入去便利店
喺裡面大大聲聲講粗口同大聲笑
係咁講老師同學壞話

呢啲就係未來警犬

毅進星$100

巴打